香港仲有好多黃碧雲 把握初選踢哂佢地老母臭閪出去

票投本土！

手足影相被捕 黃碧雲不問傷勢 只問：「可否Call傳媒一齊影相？」

推